整個雞虫app

目的係比女士睇下自己條仔有冇叫過雞

意義呢？

條女接受條仔叫過雞咁我冇意見
意義係打擊雞虫

楊能 阿天 阿洋 走呀
d阿太殺到黎啦
走呀